覺得好嬲 好無力 冇方向 有啲頹嘅你入嚟望下！！！

p牌仔第一次開post有咩錯漏有怪莫怪
第一，麻煩大家記返起我哋不割蓆，不分化嘅原則，唔好再話留守喺埋大嘅人點點點，一早話咗要散點點點，有咩唔啱有咩不滿等全世界都安全先再檢討啦好嘛依個時候我地更加要齊心啊

第二，依家唔理三七廿一，有嘢就做咗先啦！無論依家落街食宵夜散步遊下車河又好，留係屋企睇map做哨做文宣又好，甚至係瞓覺準備聽朝晨曦活動都好，千祈唔好猶豫，即管繼續做，唔好覺得咁樣救唔到仲喺埋大嘅手足！要記得我哋係點走過依五個月，咩都好，唔試過又點知結果啊

第三，見到有啲人話集中救埋大手足，聽日啲活動取消，但計我話，why not both！依家一大堆人盡力營救手足唔小心救到天光又唔小心多人到塞住條路大家都冇心㗎嘛係咪之前嗰幾個月嘅抗爭日程咪又係水蛇春咁長，我哋都參加得哂啦，依家區區兩個活動算得啲咩

如果仲喺poly嘅手足睇到依個post嘅話，我想同你哋講返聲我愛你地啊你地今日打得好型，見到水炮車都唔撚驚真係好型打咗咁耐辛苦哂你哋，我哋入緊嚟啦你哋要頂多陣啊

最後嘅最後，大家記住依一世都唔可以原諒班人渣黑警我屌哂佢哋老母

祝大家武運隆昌
願榮光歸香港

p牌仔推唔郁

入嚟吸收下正能量再捱過今晚

開完post又要繼續行街街

做怨婦唔係呢個moment , 動搖軍心以前打仗會點㗎

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

夜晚好凍啊，有冇人一齊圍爐

啱呀，希望大家乖乖地睇哂會再有力打仗

Sor係黎明行動，我畀打家行快咗幾日

喺poly嘅手足過嚟望下，我愛死你地

Sor9真係有好多錯漏

又嚟啦又嚟啦，熱門又有怪手足嘅post唔建議啊

可唔可以唔好怪我啲bb住，佢哋依家一定好攰好無助，仲要唔知夠唔夠衫着，萬一濕完身實凍到仆街

推